其實支那只係一個工廠仔 憑乜嘢咁串

收皮啦工廠仔 你只係一隻打工狗

支那: 推動全宇宙經濟發展
歐美: 要cut單了
支那: ok